點解LIHKG,2元對立得好緊要

毒男VSMK女
APPLE VS android
支那VS香港

因為每個comment只有正負評兩個選擇

普通人 Vs 公屋賤種

WIN VS MAC

Cm都要正負評on9
想抄reddit抄到一pat屎咁